
                      Scorses erea leyenda.
Peliculon, junto a infiltrados para mi es la mejor pelicula de Scorsese.
Otra vez acompañado de una magnifica interpretaciom de Leonardo Dicaprio, que es acompañada esta vez por un buen Mark Ruffalo.
Para mi un PELICULON en mayusculas.
        
            